{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201368",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신리면옥 본점"
    },
    "text": "新里麺屋本店 (신리면옥 본점)\\n\n江原道江陵市注文津邑校項里374-4\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 11:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 10席/部屋:部屋なし , 注文津の中に位置する束草グルメ店'シンリミョンオク本店'は家庭のような親しみやすいインテリアになっており、田舎の雰囲気がする食堂です。 この食堂はおかずも手作りなので、安全でよりおいしく食べられるというメリットがあります。 特におかずとして出される大根やそばチヂミは、お客様の間でとても人気があります。 メインメニューはマッククスで、量も多く味も良く、お客様の間で評判の良い店だと紹介されています。 マッククスと手作りのおかずを召し上がってみたい方はぜひこちらを訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "新里麺屋本店はどのような場所にありますか？",
            "answer": "新里麺屋本店は江原道江陵市注文津邑校項里374-4にあります。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新里麺屋本店の営業時間は11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "新里麺屋本店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "新里麺屋本店には10席あります。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店には個室はありますか？",
            "answer": "新里麺屋本店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "新里麺屋本店のおすすめメニューはマッククスです。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店のおかずは手作りですか？",
            "answer": "はい、新里麺屋本店のおかずは手作りです。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店で人気のあるおかずはありますか？",
            "answer": "はい、新里麺屋本店で人気のあるおかずとして大根やそばチヂミがあります。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店の味はどうですか？",
            "answer": "新里麺屋本店の味はお客様の間で評判が良く、特にマッククスは量も多くておいしいと言われています。"
        },
        {
            "question": "新里麺屋本店を訪れるときに食べるべきメニューはありますか？",
            "answer": "新里麺屋本店を訪れるときには、ぜひマッククスと手作りのおかずを召し上がってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 355
    }
}